周末大電影:異空戰士

無耐睇過一次明明地, 今晚再睇
睇住湯告魯斯瓜柴

趁未有人屌你睇tvb你好走啦

點解要睇tbb

netflix都有啦使撚睇你cctvb

樓主你咪撚走，呢度冇人會幫你頂

而家登登當選 五毛群起喎

真心想問睇tbb有咩問題？佢又唔會多咗收視（除非你係被選中嘅觀眾），又唔會賺咗多錢

廣告商多謝你囉

噉如果我睇完啲廣告，唔單止唔會買佢啲嘢，仲會認住佢個名嚟杯葛佢呢？

咪係，唔睇點知要抵制邊啲公司

算la大家結果一樣只係走法唔同,無乜衝突

美國版真係改到好正